你地肯真係認真郁手反擊未？

你唔係仲忍班黑警啊，宜家戴口罩都唔俾仲要串串共，我同我條女行個街（我都有戴口罩）,突然比一班黑警截停（5個），我條女要俾人搜身，我就即刻推開班黑警，企我條女面前擋住班黑警，然後不斷向後退，好在有附近嘅街坊即刻上前幫手攔住班黑警，班黑警想過都過唔到嚟，所以我地先走得甩。令我聯想起，如果到今時今日大家見到警察不合法嘅執法，淨係得把聲去喝停，但唔敢郁手嘅，咁有咩用？出聲有用嘅話，我哋咩都喝得停啦。對付極權唔用暴力，唔通靠和平吖？孫中山當年靠和平示威推翻清朝咩？

呀蛇食左飯未